［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

對付深藍絲，已經無可能用理據去說服佢轉軚，佢哋只會選擇性咁去相信，不過你可以用港豬式說法敷衍佢，起碼令佢哋口啞啞。

藍絲：佢哋整爆玻璃好暴力。
你：又唔係整爆你屋企，咁緊張做乜？

藍絲：整返塊玻璃又唔知晒幾多錢。
你：又唔使你出錢。
藍絲：我有份交稅喎！
你：狗鐵賺你咁多，叫佢嘔少少出嚟都填返條數啦！

藍絲：佢哋搞到立法會笠笠亂。
你：你都唔會去參觀架啦，關你鬼事咩？

藍絲：而家立法會畀佢哋搞到休會，好多錢批唔到。
你：啲錢又唔係批畀你，咁心急做乜？
藍絲：咁都要批畀其他人架嘛！
你：其他人賺錢關你咩事？你有得分？

藍絲：班暴徒打差佬好唔應該。
你：又唔係打你有乜所謂？

藍絲：示威嗰班收咗美國佬錢。
你：不如我哋都去收埋一份，幫手挖空美國庫房。

請各位出招

推

Good idea

Push

打錯字，拋磚引玉先啱

人命大過 錢

老豆深藍 都係咁樣應對
從來無發過夢 成年人番工放工去邊唔洗解釋

當我係不理政治既港豬就岩

當然有d 淺藍家人尚可努力改變 唔可以放棄

佢哋覺得一定係錢重要，更何況死嗰個唔係佢哋親人

好, 同呢班深藍真係唔需要動氣講道理, 講利益就夠

班深藍幾十歲人都仲喺口腔期

大家都發揮下創意啦

又有道理

越講 佢地就會越發現唔關佢地事之餘 原來佢地撐左咁耐既政府都從來無益過佢地

講到錢 嬲起上黎一陣佢行埋你果份

藍絲：外國勢力
你：你銀包D港紙都勾結緊外國勢力, 掉咗佢吖笨

同佢哋玩下膠咪算，你仲癲過佢，佢就驚同縮

推
完全駁唔到

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

駁唔到 一於洗港豬腦 救救港豬大行動

識得讀出法治二字既藍絲 ： 衝擊本身已經是犯法 請不要牽涉無辜的市民 請謹記要當奉公守法的市民
回：香港係法治社會 有既定機制投訴 建議無辜市民 用遊行 網上聯署 或 email 強烈遣責年輕人既不合法行為

yes

提 健康 合家平安 一家人齊齊整整

愛回家咁撚樣就得

政治關我地連登仔同大部份港人鬼事

要算帳去bk 香討啦

成日話去遊行都有錢收，比人打頭仲收多d
答：去支持警察打人仲收得多呀

成日都諗唔明某d人點解會企係某個立場，佢又冇利益，道理又唔係佢果邊，完全唔明佢地諗乜

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

藍絲：而家立法會畀佢哋搞到休會，好多錢批唔到。
你：立法會一向都係7月休會開暑假到十月

推 已經用緊呢招對付唔講理既藍絲 好好用

抛豬引肉

push
佢要賴人，我就賴翻佢

理想化人係咁
實際都係唔撚理你，話你比人洗腦

幾好

藍絲：出水炮車射鳩佢地就岩架啦
答：又唔係射鳩你咁緊張做乜

咁如果佢話就係批錢比我呢

Agggg

Good，木頭對木頭，野蠻對野蠻！

其實我比較期望用番啲邏輯性去屌臭班廢老藍絲
但試咗幾次真係唔work, 反而要用番佢哋個套先屌到佢哋敗走

咁既得利益者就無乜好拗，正如你都唔會說服林鄭民主有乜好

總結：鬥厚顏無恥

[深度分析]何謂暴力

太極宗師

可以試吓多啲用子女去講 , 講到自己有咁慘得咁慘 , 目標幾遠大brabrabra

立會一直批唔到錢年尾積埋積埋庫房有錢咪派錢畀我地囉
有賺呀

屌我未來岳父就係咁應對，好sad

：得喇得喇 知喇知喇

實驗證明講呢兩句之後咩話題都會end topic

我屌政府廢
我老母屌啲人搞事搞到政府做唔到嘢
我屌政府廢到派四千蚊都搞咁耐
我老母即刻無聲出

廢老：有人派錢叫人示威
：邊個派錢？
廢老：有人派錢架
：邊個咁傻收錢去比人打盲隻眼扑穿個頭？
廢老：（啞撚左）
：有錢收點解你唔去？橫掂你咁「恨」錢
廢老：（fing個撚頭）班人收錢趁機搗亂
：你未答我，有錢收點解你唔去？
廢老：。。。你都傻。。。（啞撚左）

用藍絲邏輯回藍絲

又唔好咁講，一講 linux ，冇幾多人可以脫離口腔期

呢 D 唔係叫理想化，係人云亦云

廢老冇腦講贏佢都冇用
成個傻尻咁自言自語活係自己個世界
所以樓主個方法更work

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

「垃會過多兩三個禮拜抖暑，而家媚共狗只係順水推舟射波唔返埋嗰兩星期，批咩錢傻的嗎。」
咁樣答返

重心句: 關我咩事

我都係咁講 關你咩事啫 又唔係衝你屋企

呢條絕對係佢地既思路
講親錢一定要扯落佢自身到

一句到尾
關你撚事

我老母話班學生打得太多機 投入咗虛擬世界 佢地依家覺得自己打緊機 亂咁嚟 又拋磚又依樣嗰樣

我: 我都覺 當年孫中山搞革命都係玩得太多candy crush 搞到你依家成日去台灣旅行

又好似work

push

係呀!
我老豆好中意幫佢老闆同埋政府諗埋架
我問佢, 你幫佢諗埋你有得分?
佢淨係識答「唉! 你識乜呀! 你仲細邊識咁多野」

on99

高質

收錢嗰個 同家中老人講話不如一齊賺 佢話邊有窿路 點答乛

一齊去美國領事館收錢

同佢地講道理冇用
跟佢地個套玩假膠就可以收佢地皮

全民退保：本身老人家月月有$3000,不高保皇黨否決哂，而家去哂d 咩明日大魚，同埋d 濕9 基建， 億億聲咁去，又唔知中間比人貪幾多

推
藍屍思維 自私自利 總之講到關佢撚事就收到佢哋皮

喺fb戰場已經見到
大家可以去藍絲page玩下
對住班唔諗公義 唔諗理想嘅廢老 唯有就係揸住佢地嘅自私嚟耍走佢地

用佢地最鍾意嗰幾句車返埋去啦

唔好理人，做好自己

班警察收左共產黨錢

如果佢地話阻住哂我返工放工應該點拆?

諗起某個巴打出嘅post，用睇你點諗啫、關我咩事、關你咩事秒殺個topic

佢嗰4000有冇遊行都批唔到㗎啦 佢揾到籍口 更加唔會批比你
利申：係babykingdom睇到

廢老金句 : 「你咁多事做乜呀 ? 」

我外母係咁，戇撚鳩，成日話人收錢，講道理時就會話「有時d嘢好難講嘅」

屌

唔錯唔錯
copy俾d廢老家人睇
一講錢佢地就會收皮

正

全撚部答案都即刻駁咀feel

用iphone可以即刻屌番佢
用android（非共牌）又可以屌番佢

藍：宜家就真係暴徒喇
港豬式：即係你都認同612衝突係啱啦

港豬mode i like it

呢招勁喎

請接招

藍絲廢老: 你地班後生，讀書讀壞腦，稅都未交過，淨係識搞破壞

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

：佢地搞到香港立立亂
：恒指繼續升喎

剩係諗到啲仆街老闆講：點解其他人返到，你返唔到？

納稅果段
我覺得用呢句 ： 你又唔係交10萬9千7 你d細蟻數 都唔知夠唔夠畀粒玻璃碎

我上次都係咁：

Q: 班友又攪到大塞車！！！
A: 你過海咩？

點解你地啲廢老會講到道理既
我屋企果件同佢講咩都無用 完全係唔講道理+無腦
有咩解救

BB仔正常就口腔期姐

：退咗休你都唔駛交稅啦，你憑咩話一班將來要交稅嘅細路

推
講道理良知係無用

推 正post

咁你咪照樣馬照跑，舞照跳，又唔使你清潔，理得人做乜？

港豬化唔得就要癲過佢，直接幫佢換華為機

好正

高招

唔講咁多，即刻搏嘴

除左D光環能
其他人真係應該學習港共式無賴還治其人之身

緊係撐條例啦，幫吓年青人上樓啊嘛

藍絲: 八國聯軍打到黎日本仔打到黎果時幾慘 中國依家有咩唔好?

答:講咁遠做咩,八國聯軍之後嘅文革你唔提? 美國幫你結束左二戰你唔提?

藍: 中國強大, 廿日前同廿年日後今日差幾遠?

答: 香港廿年前經濟已經好好,廿年後自由同人權一直退

藍: 香港冇法治, 咁暴力都得

答:有冇法治係事後有冇被拉 唔係有冇罪案發生

藍: 外國勢力搞亂香港

答: 成百萬人上街政府都可以硬推 外國錢都慳返
有瞄都知會激嬲更多人

藍: 國家點解害香港?

答: 國家點解要捉維權律司? 知太多丫ma

藍: 示威者收左錢

答: 你咁多維穩費 不如派比200萬人出黎囉 錢都冇學人打貿易戰?

藍: 學生比政棍搧動, 先咁蠢出黎

答: 搧動唔洗要論點理據? 你又試下比錢林鄭搧動全香港人愛國囉

藍: 警察執法天公地義

答: 警察比人打都係天公地義 大家都係冇法律基礎。如果有 怕咩成立獨立調查委員會?

去港人港地啦

駝鳥？
on9 end 黎托柒

高手

笑撚死

：搞到咁有排清，做死d清潔工人
：你平時亂拋垃圾果陣又唔見你咁講既

可以試下幾正

尾果三個好傳神
完全係你會喺街市聽到

我以為你特登

中国牌子android都屌尻佢啦
用乜鬼外國勢力安卓, 中国人用中国自煮燃發的鴻蒙

認真，真係有用
我試過同藍絲母親講：佢地去示威，你又唔會出港島又阻唔到你
佢地抗爭成功你仲有好處啦
然後，佢認同左 話覺得示威都唔錯

同佢講你幫佢搞 行完你畀返錢佢 你收幾多就畀返幾多佢
0乘幾多都係0

打市民果班都收左錢,幾萬蚊個月

cls駁唔到

推推推

好撚正 thank you

：維修費六千萬呀
：咁都要六千萬，食水好深喎
：打爛野就係唔啱
：係囉都唔知係咪有心放佢地入去，啲警察搞咩架，兩皮幾一個月唔洗做呀？整工程條友fat fat la

：你去黎做乜呀 關唔關你事

果句咩交稅個回應我係回，慳咗都唔會俾返你嫁啦，佢有幾可派過俾你

呢個都幾正 射返個波比死差佬

諗到個更港豬嘅講法

藍絲：示威嗰班收咗美國佬錢。
你：人哋打工收錢關你鬼事咩？又唔係扣你份糧去畀佢。

D廢老成日話民主黨啊何俊人搞亂香港乜乜乜!!
我通常都話: 係啦正仆街黎
跟住佢地就自已就會覺得好亂然後收皮

Pish

正wor呢個
絕對有用

屌佢唔到,
屌佢個女

真係寧願佢地做港豬 對咩事都不聞不問
都好過做藍絲
唉 真係好可悲

講d 人咁暴力但關佢撚事之餘
都要調返轉講下 d警察打人都冇乜所謂la
反正又唔係打你

留名備用

神技 留名 對付深藍屋企人

文宣既戰爭開始！

備用

樓主真係諗得D藍絲好有邏輯

現實情況將會係咁:

藍絲：佢哋整爆玻璃好暴力。你：又唔係整爆你屋企，咁緊張做乜？藍絲：佢哋好暴力。佢哋好暴力。佢哋好暴力。佢哋好暴力。佢哋好暴力。藍絲：整返塊玻璃又唔知晒幾多錢。你：又唔使你出錢。藍絲：塊玻璃好貴嫁。塊玻璃好貴嫁。塊玻璃好貴嫁。塊玻璃好貴嫁。藍絲：佢哋搞到立法會笠笠亂。你：你都唔會去參觀架啦，關你鬼事咩？藍絲：香港俾佢地搞亂晒啦。香港俾佢地搞亂晒啦。香港俾佢地搞亂晒啦。香港俾佢地搞亂晒啦。藍絲：而家立法會畀佢哋搞到休會，好多錢批唔到。你：啲錢又唔係批畀你，咁心急做乜？藍絲：咁我咪收唔到4千蚊。咁我咪收唔到4千蚊。咁我咪收唔到4千蚊。咁我咪收唔到4千蚊。咁我咪收唔到4千蚊。藍絲：班暴徒打差佬好唔應該。你：又唔係打你有乜所謂？藍絲：班暴徒好暴力。班暴徒好暴力。班暴徒好暴力。班暴徒好暴力。班暴徒好暴力。藍絲：示威嗰班收咗美國佬錢。你：不如我哋都去收埋一份，幫手挖空美國庫房。藍絲：收錢搞亂香港正仆街。收錢搞亂香港正仆街。收錢搞亂香港正仆街。收錢搞亂香港正仆街。

以上唔係我打多左
而係呢班on9一定係無限loop,再無限放大音量
完全同你鬥長氣

推

俾咁多錢 警察都唔做野！搞錯呀！

我覺得香港教育係教到學生point to point，所以人地問我地，我地會對點答
但係班奶共狗就唔係，一定耍太極，好似樓主d對答咁

有個on9既家庭
到底每日既生活係點過

深藍啲思維咁撚on9

衝擊破壞經濟!
依個月恆指升咗千幾點，賺得多過去撐警喎

有乜所謂？呢個概念好好
對住佢地最好應到咩都唔關大家事
WFC

佢哋唔搞事，我哋邊有外快賺？邊有機會非禮後生女？

以為你特登
搞到個標題成個菜式咁

港豬炒藍絲

佢地唔示威，啲警察邊度有錢收

如果佢地話 d警察打柒班示威者就啱 樓豬點駁

因為想打飛機囉

好驚扮扮下我個思維都五毛化
Btw 好方法要推
實在太多無腦深藍

puch

個機制恆之有效

佢地只係關心飼料, 唔會關心其他野

藍屍：班廢青成日搞搞陣，比個特首佢做好冇？
你：話之佢做埋黨主席啦，最緊要有工返有飯開，係喎4千蚊你攞撚左未？屌佢老味等撚左成年啦，就黎要兌成陰獅子先拎到

我背下先

昨晚遊行完坐巴士回家的經歷：

到尾兩個站，全車下層得番我、前排座位一個休班男車長、駕駛席上的女車長。

兩個車長高談闊論，話咩班後生離哂譜（當時已衝緊立法會），又話佢哋收咗錢搞事，又話家下似無政府狀態......

我頂唔住大聲話：「咪就係個政府PK囉！家下係佢哋自己玩無政府狀態呀！喂，二百幾萬人出嚟話唔滿意，你成班官就個個匿埋十幾日，成個政府消失咗咁，班官冇糧出㗎？唔使出嚟做嘢平息民憤呀？」

兩個車長靜默......

「你知唔知林鄭月娥唔計津貼都成50萬人工一個月？佢乜都唔做匿埋十幾日，繞埋手白成30萬呀？你成年人工有冇30萬呀？有事淨係識搵警察，家下得警察有糧出㗎？佢冇出糧㗎？佢自己搞到咁大民憤，唔使諗計平息呀？咁易袋幾廿萬個月不如請你同我做啦！」

男車長：「係囉，都要平息民憤㗎可？」

「咪就係，佢激到啲人打爆啲玻璃，佢覺得冇所謂㗎，我哋納稅人出錢整番咋嘛，喺佢份糧度扣呀？」

男車長笑。

「總之一句到尾，收咁多錢唔做嘢正PK。」

車到總站，大家和諧地下車。

句句都好撚應棍

又唔係搞我地樓下公園，理佢做乜姐

又唔係打你有乜所謂？
呢句絕

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

呢兩日已經開始用呢個TONE同老母講野

林鄭月娥派4000， 派咗年幾都派唔到，係咪要學吓人哋外國勢力嘅效率？

又唔係你清，理得人做乜

頂 笑咗！ 啲對答真係十足廢老tone 好鳩

暴力:
沒有暴徒 只有暴政

搞亂社會:
梁天琦訪問

幾時先停:
要問林奠先得

睇藍絲fb睇撚到好撚嬲

exact7ly
佢地好鍾意扯開話題，九唔搭八
一講到冇聲出就會話 「我唔知咁多，總之暴力就唔啱」

最尾一項笑到gapgap聲

好撚正

最興講：阿爺遲早都收返你架啦，你咁攪到出解放軍，即刻收返你添呀

講道理無用，可以點收佢皮？

佢地係犯左法，要去自首，受法律制裁
你過馬路衝紅燈有冇去自首

新思維

藍絲: 總之犯法就係唔岩

我知好多事例可以講 但有無得一句收佢皮

問:收到四千蚊未啫
藍:未啊～
問:咁仲唔鬧爆佢，一陣到棺材都未收到啊。

原來我比港豬早成10年醒覺

好！

好好用㗎，啱啱先覆左好多facebook話班勇武唔合法既和理非 即刻冇再出聲

呢個good wor
港紙同美金掛勾
勾結外國勢力鐵證如山

藍絲：整返塊玻璃又唔知晒幾多錢。
你：又唔使你出錢。
藍絲：我有份交稅喎！
你：港珠澳大橋起咗幾多錢？機埸三跑起咗幾多錢？明日大嶼要幾多錢起？唔見你個陣出嚟反？

Hei~收唔收返都唔關你事架啦～你係有錢佬咩？你係李嘉誠咩？你呢啲星斗市民邊個管都一樣架啦～話之佢美軍定解放軍啦，你都無分話事嘅，返工搵銀最實際啊嘛～

個特首一個月逗五十萬小小野都做唔好，4000蚊又唔派，又激到啲人爆玻璃，正垃圾，個6000萬係佢人工度扣啱㗎喇

推好有用

收返唔好咩？唔會再有反對派督眼督鼻

啱
我老豆一講話浪費納稅人錢
我即刻話佢連交稅都無資格講咩浪費
即時收聲

藍絲：佢哋整爆玻璃好暴力。
你：啲警察整爆人頭。

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

咁多位都要幫手推一推啊 比更多人睇到

好有同感

用洋鬼子專利嘅cpu

衝紅燈夠犯法，你一日衝幾多次

係就快唔好等下個禮拜

一齊教育藍絲

通識科：法治

人生太失敗 想搵個權威依附下

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

PUSH

你知唔知政府話派畀你戈四千蚊呀？

派撚左落明日大嶼戈度呀

我係你就爬落海汁番喇

推

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

留名支持

推推推推推

好文推

老母係紅底藍絲
答完玻璃又唔係你屋企爛咁著緊做咩
之後佢用最on9 logic 用返同一招 ：你又唔係逃犯 咁著緊送中做咩
搞到我又要同佢講返道理 又loop過又再嘈
用港豬式應該點答

駁唔到又唔肯認衰就人肉錄音機

無錯，佢地個腦short咗駁唔倒就會發癲

不斷重覆自己想像中既野，肯定自己個世界觀

最大外國勢力係馬會咁多鬼佬呃撚哂你啲錢

你又唔係我 我緊張咩關你咩事

你又唔係我 我係逃犯比人拉關你咩事

我屌

你是天才嗎

答： 我而家收成期吖嘛， 林鄭引曬班廢青出嚟示威， 搞到我冇啖好食， 遲啲我間公司執笠你家用都冇呀！

移民去中國返大陸洗人仔

我不理政治
返工不了

屌打左我老豆 thx

對野生藍絲，例如茶記，的士佬，街坊

藍：你有冇出去遊行啊？（經常性試探
你：唔好撚成日講政治啦

藍：咩啊，新聞嚟㗎，啲友仔周圍搞事
你：又唔係整你

藍：阻住我搵食啊嘛，搞亂晒香港
你：係醒嘅點都搵到食啦，人地上水咪日日走水貨

藍：佢地收錢搞破壞㗎，成千蚊日㗎
你：屌，你又唔撚去賺，咁好搵

藍：我先唔會咁撚蠢
你：咪係囉，你有你搵食，人地有人地搵食，下次藍絲遊行，你都搵過俾現金你先好去啊，好撚多人on99白行，或者攞coupon咁白痴㗎

全部變哂文宣圖就正

lm

狗鐵賺你咁多，叫佢嘔少少出嚟都填返條數啦！

呢個轉為
起高鐵都幾百億啦 而家幾千萬咋

好多港豬唔知地鐵係政府

佢地會一句：總之咁樣就唔啱! 搞到香港亂晒!

無限loop

係無可能溝通到

我地又唔係逃犯同政府，送唔送中又關我地咩事，我淨係知我老闆話過左就徹資，到時又要搵工，政府真係搞搞震，屌佢老母

其實有用，試過。其實佢地口中既道理好無point,

我仲識得點 compile kernel 掛

咁當然啦 佢地都無logic
你講logic佢地唔明架

你咁答 我係藍絲都無撚哂隱

佢講咩都好，只需要答：嗯~

可以理性討論就唔會有呢個 post ...

我d藍絲廢老同事
Q：一日最衰d政棍，煽動曬d後生仔上街，佢地又唔識諗，講d說話好聽d就信曬班政棍，拉曬佢地就啱。

同佢地講收錢論會反擊
Q：佢地有network收錢咋 我冇 我有我都去。咁你有冇介紹畀我？

「班學生攪攪震，攪到社會立立亂」

「林鄭同啲高官細個果陣都係成日反政府，所以而家咪做晒官囉。啲錢拎晒去收買反對派，你諗下你支持政府咁耐有無得分？分分鐘連4000都唔合資格。」

推推

藍絲：佢哋搞到立法會笠笠亂。
你：你都唔會去參觀架啦，關你鬼事咩？

藍絲：而家立法會畀佢哋搞到休會，好多錢批唔到。
你：啲錢又唔係批畀你，咁心急做乜？
藍絲：咁都要批畀其他人架嘛！
你：其他人賺錢關你咩事？你有得分？

好撚中

你又唔係政府 咁著緊反送中做咩

其實 最緊要令佢地認清共產黨真面目

我最近成日都叫
革命無罪
造反有理

批鬥阿爸跪玻璃

得閒又提下新疆再教育營

同佢地講
唔好講中共壞話呀
送你中架

佢地冇哂聲出

我阿媽成日都話樓價貴

但又話學生搞事

我咪同佢講
咪就係無能政府搞到年輕人冇哂希望先走出黎

但我唔同意要同屋企人嘈到好激

愈激愈難說服人

收錢去遊行

你等唔等錢洗，一齊去遊行幫補下家計？

屌

學到野

準時返工啦, 班廢青搞乜關你7 事咩

有本事既高官富豪都移民外國勢力呀

藍絲：示威嗰班收咗美國佬錢。
你：不如我哋都去收埋一份，幫手挖空美國庫房。

呢個最好笑

正呀喂

次撚次話啲靚仔收咗錢，我都問佢知唔知喺邊度有得收？我都想收佢就即刻收撚咗皮

你咪同佢講「不如你講下有啲咩係你識我唔識㗎，你教下我呀」

狗鐵壞車都阻我返工啦，又唔見佢有報應，仲可以年年加價添

前面加多句 咁勞氣做乜
學佢咁人肉錄音機上身
然後同佢一齊進入結界
不斷重重複複 重重複複

因為我讀書要好好記住同實踐毛主席嘅每一句話

那裏有壓迫，那裏有造反

肯講野既都仲可以咁，有啲廢老唔講道理架，一黎就話破壞香港安定，去就打撚死你
總之唔可以同佢唔同意見。

又唔係係你屋企樓下搞，咁勞氣做乜啫

第二句樓主mode會答 又唔係打爛你屋企d嘢，咁緊張做咩

pish

笑完要幫手做野嫁

我地自己係到圍爐係無用

一 更暴力都唔係打鳩你，咁肉痛做咩，成日都有人俾人打嫁啦

二 更貴都唔係要你全資買，陳太打爛古董我都冇肉痛過

三 更亂都仲要人返工，舖頭都仲要開，又唔見我今日可以放亂假

四 四千蚊都搞咗成年幾，明顯佢冇心俾你啦，又唔見六千蚊派得咁慢

五 同一

六 咁快d去告出錢搞事果個啦，知道邊個出錢搞事唔告仲仆街

直接答佢好啊，唔係點解佢地要作反

頭二個回太哲學，廢老唔會明

第三句都仲可以

又唔見你過馬路咁守規矩

你果陣係要答佢，我又唔知自己係唔係逃犯，梗係咩都反咗先

有人問
如果有班反racial discrimination既黑鬼去武力衝擊美國五國大樓, 美國會點樣做?

點答好?

答佢點解咁亂我都仲係要返工

因為關你咩事係佢地嘅基本原則 ，loop返去基本原則就會講唔到嘢

人地家事關你咩事

1.煽動唔到你個仔咪得囉，拉晒班後生，少啲競爭唔好咩？
2.有呀，下次遊行完可以去美國領事館收錢，唔畀就勞工處見啦

好學唔學學美國警察，正一崇洋媚外

鬼知咩，叫佢自己去問美國領事啦。
但如果喺中國，就出硬坦克㗎啦。

如果佢話有黑社會搞亂檔呢
：警察未黑社會囉
：你睇tvb睇上腦啦 邊有咁多黑社會呀
咁答得唔得

好頹，我鍾意

答案有咁短視得咁短視就啱藍絲口味

人地只係班鍾意食生果既遊客黎咋，邊有黑社會

尋晚我老母話咁啲野爛晒咪開唔到會
我答佢開搵間房有位坐就得架啦
唔洗一定要去立法會先開到會架咼

藍絲：示威嗰班收咗美國佬錢。
你：不如我哋都去收埋一份，幫手挖空美國庫房。

橫死掂死都係死

用返佢地既論點，再好極端咁誇大黎講，就收得佢皮

藍絲主要思路：事不關己話之你

港豬救港

證明佢哋被洗腦
鬥loop囉鬥洗腦冇嘢㗎
唔好同講第二句
重複先有洗腦效果

藍絲：黃之峰呢d搞屎棍屌差佬又要比差佬保護死廢青
我：...

你行得正企得正 爆玻璃你駛乜驚

就係愛國先要反共產黨
唔記得係邊聽返黎

倪匡

藍：應該開槍射班暴徒
黃：啱呀，好似六四咁就啱啦

港豬mode: 無人掉垃圾，佢地點開工啊。製造就業機會啫。

呢招真心好用
我早幾日先同阿媽講, 個香港將來都係班後生架啦, 你幾廿歲都唔關你事架啦, 咪由佢地鍾意點咪點囉
跟住佢即刻收咗聲

藍絲：班暴徒打差佬好唔應該。
你：大家都有份出糧俾差佬，你係佢既衣食父母，父母打仔都得啦，有咩唔得？

屌埋佢老母都得呀

出咗FB STATUS，覺得有用就SHARE畀朋友睇

呢張喺文宣GP見到，對啲冷感嗰批好殺食，深藍嗰啲你點講都唔會信，只有HEA佢。

同老豆講澳門當年衝完就年年派錢,佢即刻變左個人咁

最好叫佢地有咩事報警 警察服務市民係應份嘅！
等佢地係區內走黎走去！
一黎藍絲唔會搞咁多野
二黎啲狗黎到 都係兇9你 叫你和解
切身感受下啲狗有幾冇用

標題真係成個餸名咁

推上去

sorry 想俾正評但 click 錯

盞勞氣咋嘛 你叫佢地遊行吧啦

可以講道理嘅就講

廢老藍屍就比佢更廢老
比佢更無理取鬧

呢句好有用

愛國不愛黨 知唔撚知咩叫黨國體制呀，五星紅旗既紅色代表乜？粒大星代表乜？

唔好講政治野啦，好煩啊，我討厭政治。我中立架，ok？

Hea9佢地呢招有用

如果係撐警藍絲同我講
啲人唔衝 警察洗打人？

又幾有道理

你哋示威影響到人嘛，好多人手停口停。
以上點答

你呢d廢材咪一樣要靠政府養

有d道理

一齊出去遊行有得收美國錢，又有糧出，怕咩。
又可以控空美國國庫